有冇人覺得自己既朋友圈子並唔適合自己...

同班朋友由中學識到依家都有10年 但呢幾年越黎越覺得自己呢個朋友圈子其實唔岩自己 無論共同興趣 價值觀 性格都同佢地唔同

例如我比較好動 中意户外活動 中意咩都玩下挑戰下 禮拜六日放假都會想同佢地去行下山 踩下單車 玩下水上活動咁 但佢地就比較宅 中意留係屋企打機睇片 放假就會話返工咁攰係屋企抖下好過 就算真係約到出黎大家都係就咁食餐飯就算

又例如大家一齊去旅行 我去旅行主要係比較想玩下跳傘 滑水 潛水一啲刺激好玩既野 而佢地就完全對呢啲冇興趣 主要去搵好西食為主 夜晚返到酒店/民宿會想一齊玩下board game酒game咁 佢地都冇興趣玩

所以就唔知應唔應該繼續留係呢個圈子 但離開佐又唔知可以係邊度識朋友 同埋咁多年感情就咁放棄佐又好可惜...感覺人大佐好難識朋友 自己好少朋友咁

有冇巴絲打可以比下意見我

btw多謝大家睇到呢度

以你個性格
唔應該煩呢樣野

點解咁講呢？

人淨係可以得一個圈子咩

以前多朋友酒肉朋友
受傷個段時間無人關心
個刻就知道原來 我地只係酒肉朋友
所以同佢地斷絕哂來往
聯絡都delete 同block 哂
得返一個朋友

但你走左呢個十年既圈子 就好難再搵close既圈子
建議你搵到岩先走

互相遷就囉，我係相反比較宅, d frd就鐘意戶外活動劈酒等等，我通常都係坐係隔離傾下計算

巴打有冇咩途徑可以建立到多啲社交圈子
自己返工個行業好難識到朋友

我有類似經驗， 最後只可以講係勉強無幸福！
你只係怕無人陪， 但就算你同佢哋一齊， 佢都唔會陪你做你想嘅事，即使陪了， 一次或兩次之後口佢哋都唔再想倍， 所以你應該搵適合嘅人陪你去做適合嘅事！

咁巴打之後有節日 活動都冇咩人陪會唔會好唔慣？

我都明呀 但家陣想出去玩下都搵唔到人陪

可以搵另一個朋友圈子架嘛

咁都好呀你都起碼會出去陪下佢地 但佢地直情出都唔會出去

係呀exactly咁巴打最後搵唔搵到人陪你呀？

你咁撚outgoing點會驚識唔到fd

巴打我都想玩戶外活動，有無興趣一齊

利申非gay

我都想識呀 但返工個行好難識朋友..

例如想玩啲咩呀？

想玩海上活動i.e滑浪嗰啲，未試過

行山

一個朋友都冇

會唔會係佢地份工辛苦d，所以放假想留響屋企。生活圈子唔同就自然慢慢疏遠，有時都幾無奈

我都想玩滑水 但好似最少都要幾個人租架船仔先

中學大專時應該都識到幾個呱

中學個啲冇聯絡 加上係港豬 反咗面 依家上到U識唔到人 係hi bye fd都識唔到

唔好話戶外活動，平時想約飲下酒都難，
又話返工攰又話腸胃差，食個飯就算咁

都係普通文職個啲 真係好無奈
有時友情仲煩過愛情

咁你既ulife 咪好慘 主動啲識下人啦
出到社會仲難識fd呀

毒撚 太樣衰太毒 識唔到朋友

所以真係好無奈 同是天涯淪落人

識fd唔關樣事既 係大學主動小小同人傾下打機動漫咁都會識到fd既應該

我內向毒撚做唔到主動 冇乜主動同人講嘢 之前識嘅fd都係佢地同我講嘢先會識

大學階段個個同學都係靠source做功課

我堅持要自己做，因為覺得學到嘅野係自己終身入自己袋

果時已經覺得自己同其他同學格格不入

其實冇乜野，人夾人，呢個圈唔岩咪揾第二個圈

更極端可以係自己由零建立一個自己岩嘅圈子

睇你想過點嘅人生架啫

咁如果要做group prj你點算

幾欣賞你既諗法 但覺得出佐社會真係好難搵到第二個圈子

興趣班

Seminar

Webinar

渣打馬拉松

有人眾埋嘅地方就有圈子

不如一齊行山潛水

多謝巴打既意見 等疫情平復啲去報下興趣班先

好呀 巴打潛開水？

好似自己開post

自己一組/等tutor分

巴打有同樣經歷？

咁咪好慘 襯仲讀緊U 快啲改變下自己踏出第一步啦

嘗試過但唔係咁容易

人生流流長，驚西咩。

因為知道人大佐 負擔責任越黎越多既時候 好難再玩得盡興 要把握依家仲後生既年齡

出黎社會做野根本就好難識朋友
就算你拎個心出黎人地都會用心計算你
以前我都識好多人 但到依家係一個朋友都冇
可能根本佢地從來都唔係朋友
每個人都以利益為先
當受過多次既教訓
已經漸漸冷漠到唔想再識人習慣自己一個

又唔洗刻意退出個朋友圈既唔岩玩慢慢都會疏遠冇聯絡

已經無係gp 度再出過聲

真係好難識朋友 後悔讀書時點解唔拓寬下自己既社交圈子
但真係唔敢想像一個朋友都冇既生活會係點

唔係潛開啊 係想學同埋得閒去潛下 尤其去其他地方潛

咁呢班咪吃喝玩樂
再搵一班係玩户外活動既
唔使一定要同一班人架

外向內向玩開啲咩真心冇咩所謂
最緊要係價值觀一樣

我既意思就係咁樣反正我唔做主動約個個佢地都好少會約 有時仲直情已讀不回

同你差唔多 但我有一兩個真係比較熟 會玩下戶外野嘅朋友

識得耐唔代表玩得埋
你用興趣去衡量自己嗰朋友圈
咪搵其他志同道合
當你有事上嚟先患難見真情

咁巴打家陣有冇覺得好可惜 咁樣就冇佐一段友誼

同班中學同學識咗7年
自從升咗上大學 大家價值觀越嚟越唔同
有時想同佢地分享啲野 佢地會覺得好痴線
或者個樣係完全唔想討論落去咁
開頭會覺得好唔開心 唔知點解會咁
後來就接受咗 朋友都有分種類 哩個事實
我覺得中學同學就係
就算長大咗 大家冇咁了解大家
遇到咩事都會back up對方
哩種關係 係大學搵唔到
我諗唔洗執著大家步伐一唔一致既
有時心靈支柱都好重要

一係一係港豬
當無識過

中學時代都覺得自己可以yo啲 有時覺得中學同學心態上跟唔到
入左大學之後識左好多人 過左一排又會想都係唔好玩咁多
我覺得每個圈子都要維持吓 唔同既心理狀態有時會需要唔同既friend

出到社會唔係咁容易就可以搵到一班fd係有共同興趣

我都消失左一年都係無搵過我
其實我都打算 佢地真係打黎都同佢地講
你係邊位

永遠活動一定係我做搞手
而且搞活動要買野約人之類係唔會有人同你分擔
當你想創業身邊啲朋友只會話都係打工好
全部日日匿係屋企打機打到天昏地暗
佢地有事我借錢俾佢地就要追到隻狗咁
當你有事想借錢個時你會發現1蚊都借唔到
其實咁樣我會覺得一個人更自在
依家生活只係依靠伴侶
有時會諗點解見到咁多人會有啲不繼後果陪你去衝既朋友點解我冇
我反省過係咪我自己問題
但自問以朋友黎講真係做盡哂
我只係想搵一位真正既朋友或許係叫伯樂啦

羨慕巴打要好好珍惜佢地

巴打都講得幾有道理 只係暫時唔係好適應自己搵親佢地出去玩都比佢地拒絕個種無奈

有過好多次

全部斷哂

咪撚煩我

巴打都講得幾岩 睇黎要自己慢慢適應下啦

巴打因咩事搞到咁？一段友誼最後搞成咁都好可惜

認同識得耐唔代表玩得埋 咁巴打係用咩衡量朋友圈？

真係有啲身同感受 由其後面幾句真係好中
好想遇到個「那些你很冒險的夢 我陪你去衝」既朋友

我
返工咁辛苦想食好嘢
班朋友食過200已經話貴
有時真係想識下酒肉朋友

我並沒有搵人陪， 就讓自己一個人追求自己的興趣， 當你願意去試， 好快就會响羣組入面搵到志同道合的人， 識到新朋友。

其中一個朋友都係咁 咩都話貴 但明明大家都有返工

巴打講得幾有道理 你係咪都會有報興趣班之類呀？

我~~
同連登仔打機, 成日都係到講大波妹
但係我係GAY

如果可以遇見巴打可能會係一件幾美好嘅事

人一生要幾幸運先可以結識到真正嘅知己

有呀！ 初時都係自己一個人上堂， 但上上吓就會識到朋友架啦！ 另外就係會上關於興趣嘅forum, 吹吓水， 吹吹吓又會識到一班爱架啦！

同樓主一樣
有一班中同識左7年 一直都喺呢個圈子玩
但畢業後 慢慢發現大家真係唔夾(無論係性格/興趣)
開始覺得自己其實同佢地只係有「回憶」上嘅感情
「心靈」上嘅感情真係一啲都冇

唔捨得呢個圈子，但都好想搵到同我志同道合嘅圈子

巴打啲意見都幾實用可唔可以講下你報過啲咩興趣班咁呀

幾搞笑同性戀條路又確實唔易行 唔知可以同你講啲咩 但加油呀巴打 祝你早啲搵到你既幸福

咁又無乜野嘅
我男朋友性格同諗野幾女性玻璃心, 所以講出嚟唔算奇怪

樓主個圈子己經好好 要好好珍惜

我中學個圈子
借錢唔還
當你傻仔
想強姦個同學
一大堆
已離開個個圈子：）

呢個真 唔怪之得啲人成日講「人生得一知己死而無憾」

同是天涯淪落人所以真係好迷惘 巴打家陣都適應緊自己去做自己中意既野？

不過光復香港路上遇到素未謀面嘅手足都有少少「知己」嘅感覺嘅，可能係見到身邊港豬朋友嘅對比。

見你咁迷惘，講個題外話，你有冇諗過，如果俾你同自己做朋友(世上有另一個你)，係字面上真．知己，你會唔會開心？

如果會，咁你係可以一個人嘅，係孤獨啲，辛苦啲
如果唔會，咁你連同自己做知己都唔肯，又點要求人哋做你知己呢？

我都知十年既友誼真係唔容易要好好珍惜 但同佢地相處又真係越黎越唔夾所以先開佐呢個post
btw你個圈子又真係極端佐啲 離開佐都係好事

可以試下join下活動識番啲共同興趣嘅人
再唔係old school啲pm人r fd好似都work

我成日諗如果世界上有另一個我就好
無論係娛樂創業我都係有好多想法既人
但要搵一個肯陪你去衝既人仲難過中六合彩
只少係我人生中26年都遇唔到半個
壓力隨住年紀越黎越大
有時只係想搵人傾訴下釋放壓力都搵唔到
連前線發夢我都係自己一個
有時諗唔係生活係香港呢個地方命運可能會唔同
因為香港人特別以利益行先至少有八成都係咁
試問有幾多個岳義士
大部分香港人都係被救個三個只會以自身利益行先

有日文啦，泰撆啦，攝影啦，整餅啦，樣樣有d囉！

多謝巴打意見 遲下疫情好返啲應該都會報下啲興趣班學下野識下朋友咁

以前班fd都係咁，宜家有一大半都無聯絡

我覺得巴打既例子有小小非黑即白 可能哲學上既野我未必識答 但我既睇法係知己唔係要搵同自己一模一樣既人 而係大家性格相似 但同時又可以互補既人

Same
中學最熟果個圈子唔太岩自己
次次約出黎其實內心都唔太想去
最尾我就無再係group出過聲

反而u果班fd 就算而家出左黎做野
都會keep住耐唔耐約下食飯夜晚吹下水

我中學識而又交到心既朋友得返5個左右
出黎食飯都唔會有壓力或者有尷尬既感覺

基本上有keep住聯絡既就係呢5個朋友同大學班fd
其餘時間都係同女朋友過
真心朋友唔洗多呢句真係無錯

做自己鍾意嘅野, 唔會迎合佢地。
同時都少識多啲人 尋覓新圈子。

I know that feel bro

認同你對知己嘅睇法，我都係咁諗
我個例子只係激發思想啫，唔係定理，純粹俾另一個角度你去諗下自己對知己個定義，自己對自己有幾認同
你搞清楚就可能冇咁迷惘，因為你知自己想要啲咩知己，只係冇運氣遇上，隨緣啦

我都明白你，因為好多時候我都係咁諗
有好多諗法但冇人陪你係好辛苦
想去露營想去影星，想玩人肉丫叉(tko)都冇人跟
不過前線發夢有朋友其實我有啲矛盾，如果佢被狗咬，我覺得我會救，但係啫係送頭，好彩目前都逢凶化吉，而慢慢大家都del game
可惜個啲朋友唔係同我最熟，性格興趣亦唔同，只係一齊玩online game

如果光復到香港，我會去興趣班識下人，但目前連自己到搞唔掂。

題外話，創業冇咁易，唔知巴打家底點，但可能你朋友有唔同顧慮冇話你知啫

利申仲讀緊書

咁你對家陣既朋友圈子滿意嘛？

咁巴打家陣仲有冇人陪你做你想做既事呀

其實巴打你已經好幸運 U有一班 中學都有成5個 已經比我多好多 要好好珍惜

其實唔夠人基本上真係送頭，但以和平既模式去抗爭大家基本上大家都知結果，只係口講唔放棄未去接受個現實姐，正正因為唔肯付出既人太多，而小數為左夢想肯去無私付出去人都俾呢班人搞到放棄，不停咁循環呢個世界冷漠既人只會越黎越多

我就係因為上年某幾日吸太多煙搞到間歇性頭痛，我付出無諗過要得到返啲咩野，但見到依家既力量我覺得上年真係太天真，香港人俾我上左一堂好重要既課，呢種劣根性唔改其實你做藍絲定黃絲都無咩分別，我算好彩唔敢想像坐緊監既手足依家既心情係點

巴手仲讀緊書可以社會經驗未太足會覺得我太偏激，出黎做多幾年野心態就會慢慢改變，我都年輕過我都以為自己唔會改變，見巴打肯救人我相信你都係一個好人，趁後生儲多啲錢依家學定股票長期投資，讀完出黎搵個信得過既人創業

另外我啲朋友唔知有冇顧慮，雖然都係同一句說話，但從語言其實可以感覺到唔同人既心態同感情，我感覺到既係佢地只係想生活係自己個安全圈入面，唔跳出黎根本就唔會想創業，創業要接受既就係無限挑戰，如果唔係武肺我都諗住自己試下一個人搞下野，雖然有多個人諗幫手傾訴會好啲，但我真係等唔到個位知己

自從某次食完加辣版辣椒炒蟹之後，我就冇頭痛嘅，反而係會係咁流鼻血，到今時今日都間唔中流，今朝先流完，唔知點解。雖然真係好麻煩，但我都唔後悔嘅，只係覺得自己好廢，冇勇氣冇能力。

btw 巴打你創業係咩類型? IT? 飲食? 定全新未知新行業? 如果係未知新行業的話 你唔使講出嚟

其實我見時勢去創，覺得呢個時代唔應該太規限自己係邊方面發展，就好似之前諗過開飲食店，亦係前年諗過開夾娃娃店店主個時全港無一間大型娃娃機店，係因為睇得多台灣youtuber先有咁既諗法，如果肯俾心機去開已經變中產

其實唔係武肺我會幾期待5G帶來既商機，上一個十年4G智能手機成就既youtuber ig shop之類，就算買股買馬買波都係用部手機就搞掂唔洗揸紙仔，我會諗多啲5G帶黎既下一個十年商機，雖然真係有好多人叻過我，但我覺得要俾多啲信心自己，出面有好多人成日講你諗到人地都諗到啦，如果有呢個諗法基本上已經輸左，自己都否定左自己如何叫人投資係你身上

巴打有冇睇醫生
我覺得我頭痛呢個症狀似永久性
話哂啲煙毒到仆街

強姦同學？

冇啦 流鼻血可以點醫 只好盡量唔好刺激個鼻

其實無乜特別， 因為工作忙， 好多時都無出去敍會， 但返到上堂就會好多嘢講！

5G 的話就係 IOT
不過我估5G要普及有排，都冇咁易，所需嘅人力物力金錢好多，何況中國美國5G 鬥緊，再加上武肺等因素

我自己反而希望可以將香港嘅特色話俾人知，我仲諗緊

咁巴打可唔可以分享下有咩渠道搵到新圈子呀

一踏入社會真係好多野都唔同曬 明明大家之前冇所不談 家陣唔講人是非就好似冇野講咁 真係好無奈 但又無能為力

5g黎講我覺得中國會領先世界，雖然我係黃但黎緊中國會越黎越強大係無可否應，要留意下大陸係新時代下會創造左咩野商機

題外話 巴打讀it？

5g 主要睇外國會唔會就武肺制裁中國 不過5G係好用 但目前大部分人都唔係真係咁需要 最最重要都係tesla 啲無人駕駛 先可能吸引到一般大眾 其他智能家具唔係唔吸引但好貴下 (唔係DIY嘅情況下)

略懂略懂

你有冇同fd傾過呢啲想法，佢地感覺係點？
感覺巴打都有留意開將來發展
留個tg交流下?

冇 因為我未讀完書 身邊啲fd 又主要讀醫療科
吹下水都可以嘅 冇壞

對 幾個fd 上屋企玩 個女仔後join
某人提出 上來就輪左佢.. 最後更係冇啦 因為我同1個fd都睇唔過眼

咁咪見少d 做兄弟唔一定要夾
起碼個班人對你真心就夠
又無話朋友整係可以得幾個 識多班

呢個分享唔到 因為我都搵緊渠道
讀緊書嘅就喺大學入面搵 (上莊,玩soc,參加活動)
出嚟做野就真係難 唔好期望同事會成為新圈子

同你一樣
不過就冇借錢
但有利益？叫我幫 先會岀現
平時就唔會搵你
搵親都冇好野
依家淨係同另一半 /屋企人一齊就最開心

當你想創業身邊啲朋友只會話都係打工好

以前識親個啲都係咁
想做咩都話 吓 咁樣唔啱你
唔好啦
後來發現真正既朋友係唔會咁
反而係會鼓勵你去做
最多都係同你分析下
而唔係乜都話唔好

如果你個人唔鍾意你fd啲文靜game咪唔一齊玩囉
去旅行都可以分開玩㗎嘛
真嘅fd唔會因為你唔鍾意就絕交
格硬去跟fd做啲自己唔鍾意嘅嘢嚟維繫友情咪大家都辛苦

想一大圍一齊齊上齊落 玩任何野 應該係中學先會有
中學畢業之後 2-3年左右就會開始冇呢d歌仔唱
反而會係呢堆fd入面 有1-2個左右 仲會陪你癲
所以到左呢d時期就會慢慢變成 幾個月/年先一大聚
平時想做d其他野 就主要都係搵番個1-2個

其實又冇話咩離唔離開既 朋友唔會怕多
反正呢d間唔中出現下 仲keep到個感情咪得

巴打姐係我果種性格, 又想玩但係心裡又有D毒

呢個真 啲同事唔過你一幢都算係咁 可能要參考下上面巴打啲意見 參加下啲興趣班啦唯有

我都諗住參加下興趣班 識多啲朋友
樓主出嚟做野了？

係呀 已經比個社會催殘緊啦
巴打想參加啲咩興趣班呀？

我都係咁嘅人，唔會逼自己fit in，同時又可以個別地同好多人做朋友

有啲身同感受 當有啲諗法同佢地講既時候 一野比佢地打沉 個刻真係好灰

可能個po表達得唔好 令巴打誤會 我既意思唔係要絕交咁極端 只係可能同佢地唔夾而之後會少佐主動約佢地 但其實而家約佢地 佢地都直情唔覆而佢地亦都好少會主動約出黎 所以久而久之關係應該越嚟越疏遠

除左音樂，咩都想試下
其實人大咗 發現自己真係冇乜交到心嘅朋友

會唔會係佢哋其實比較鍾意自己毒多過聚會
又唔知點拒絕你所以先唔覆
真係fd其實唔會話少見就會唔fd嘅
都係建議你搵志同道合嘅朋友好過啦
難搵都好過咁樣大家都唔開心

呢個真 可惜家陣連個1-2個都已經開始越行越遠lu 希望遲下好耐先見一次既時候大家唔會因為太耐冇見而變得尷尬啦

咁又應該唔係如果有人陪既話我會簡去玩多過留係屋企 即使家陣天氣咁熱

有小小相同處境，
班fd成日可以夜晚陪玩既，
又會成日約出黎食飯，
但總覺得我唔係只想咁得閒打機同食飯咁...
嘗試join另一個圈子中

因為你唔係核心

以前都係咁
覺得由中學開始都識左咁多年
又無發生咩拗撬 就應該要繼續維繫
直到覺得呢個圈子太港豬
加上大家性格都變晒
就覺得唔好勉強

巴打可唔可以分享下用咩途徑可以識到多啲朋友呀

唔可以識多班 有兩個圈子？

等疫情好返啲參加多啲興趣班啦 我都打算咁做 識下fd同時又學下野

可以試搵新圈子
搵到先疏遠

唔係要朋友陪你去玩你有興趣嘅嘢，而係要你去玩你有興趣嘅嘢從中識朋友
利申 冇朋友

好想同樓主做朋友
我動靜都得，但我依家個圈子都係宅到仆街
得一兩個好動

應該都好大機會係架啦巴打都講得岩 可能都真係唔好執著係呢段所謂既10年友情啦

唔需要幾個人 一個人租都得 你有錢比就得

一樣 唔想淨係打機同食飯
咁巴打係點樣拓寬到另一個圈子出黎呀？

本身係網友，
之後玩多左約出黎食飯，
之後join佢個邊圈子活動

唔關核唔核心事啦 大家興趣性格唔同 越黎越唔夾姐

十年認清一班 咁仲有無決心用多十年搵另一班
我相信物以類聚既 有時唔係佢地變 可能你變咗唔覺
有無回想返當初點解埋堆 一定有個原因 不妨搵返

睇黎都要好似巴打咁無謂執著係呢一段友情入面會舒服啲 咁巴打有冇第二個圈子呀？

叫知己唔係伯樂
伯樂係啲喺上位賞識你嘅人

可以呀 只係出佐社會好似唔容易搵多個圈子姐 但睇佐其他巴打既意見 參加興趣班應該係比較好既方法

不過舊班底感情都係個回憶
有時出黎飲飲食食 輕鬆下 話下當年都開心既

都岩既 咁巴打可唔可以分享下有咩方法拓寬下新圈子呀？

呢句都講得幾好 但有時有啲野想做都會想朋友陪下自己一齊去做 而唔係自己一個去做然後 再去識朋友 即係例如行山咁 自己一個去行再識朋友既機會都比較難 同埋都比較危險

係嘅 只係通常朋友都冇興趣做我有興趣做嘅嘢 所以自己一個玩了哈哈

唔駛人陪，自己想做既事自己做
同埋宜家更加著重自己既感受，發現獨立d比較好

做個朋友囉 有啲咩興趣呀巴打
我連個一兩個都冇

好慘，一兩個都冇
我好嚮往樓主啲咁好動嘅性格
我有兩個fd咁好動已經成日想佢地帶我出去行下
我近疫情之後狂運動體能跟得上少少（之前比較肥）

我都有呢種情況
中意戶外活動 但係d fd好多都只會約行街睇戲食飯唱k
女仔怕曬 男既唔識游水
好似圈子入面冇好陽光又sporty既fd

上網睇到最少兩個鐘起跳 一個人玩兩個鐘好似有啲誇張

網友識到變真朋友都幾羨慕 巴打打機識既？

好自然，性格黎，不過有啲人會嫌我過渡活躍周圍學下野又同啲同學岩key，未爆武肺之前會上couchsurfing帶啲黎香港去旅行嘅人一日遊

朋友冇話嫌多㗎喎
你可以搵多啲志同道合嘅
又唔一定要同呢班人絕交㗎
都係緣份

如果係大家志趣相投 我覺得10年係值得 可能你都講得岩 只係我變佐 佢地由此至終都係比較宅個類黎 其實岩岩大家開始識既時候係一大班人可能每個禮拜都會出去 個段時間係幾開心 但家陣人數越黎越少 出得都越黎越少 但都冇辦法 已經回不去了

你講得都岩 可能遲下耐唔耐先見一次 大家食個飯傾吓回憶都開心 只係我家陣未適應到姐

不過好明顯大家進步嘅路線唔同
我人生短短廿幾年換嘅圈子都過十個
有好多fd底都係網友黎
現實邊有咁多人咁夾

咁巴打有啲咩興趣呀？

雖然呢個世界冇過邊個冇佐邊個唔得 但咩都自己一個做唔會覺得好孤獨咩？

手機game
成個group傾開，
咪約出黎食下飯咁
之後有玩同一款online game,
又係group講到模型/行山等等咪約下去玩囉

我平時係朋友入面係做搞氣氛個個 所以活潑好動啲你都主動多啲約佢地呀嘛 我覺得體能唔大影響既 只要去玩時有人陪 玩得痴線 夠盡興就好滿足啦

一樣夏天想享受下陽光與海灘都冇人陪

巴打既性格都幾正喎 同你做朋友應該幾開心 你係咪負責搞氣氛個啲人黎

之後會參加下啲興趣班識下朋友呀 又唔會絕交既 但唔會再主動維繫而慢慢疏遠囉我諗 btw多謝巴打意見

係，不過要有人和應先可以搞到落去，一個人搞唔起，試過返新工喺公司搞啲老屎忽心諗條友喺度搞破壞

出佐社會真係每個人既步伐都變得唔一樣 相處得冇以前咁開心 巴打換過咁多個圈子咁你咪都好少交心朋友？

同你一模一樣，不如我地做朋友
不過咩都未玩過喎

利申細你好多

不過同得呢班朋友一齊佢地一定有你欣賞嘅地方
心事都應該剩係會同佢地講？
係嘅話佢地都係你嘅心靈支柱

不如加埋我一齊做朋友
好想出去玩 瘋狂玩水上活動 去好多唔同地方

我都唔識
都中意出去玩嘅係窮啫
我好想趁後生試多啲野
學翻曬以前老豆老母親唔被學嘅野

玩手機game都識到個夾既朋友 所以緣份呢啲野真係話唔埋 恭喜曬巴打搵到個同自己志趣相投既圈子

唔驚啦
我都好多野想玩想做
唔想老咗嘅時候後悔自己咩都冇去試去做
你想學咩？

目前要求好少
想學翻遊水踩單車先
開發到呢兩個技能，其他野都容易上手啲
係，老豆老母連遊水同踩單車都唔被學

本來開始叫到啲fd去踩單車行山
呢個禮拜又搞成咁
我真係有啲嬲

我都試過返新工無耐打算on9下 搞下氣氛 即刻比人叫我靜啲 好老尷

巴打仲後生要把握之後大學識多啲朋友 參加多啲活動 出佐黎社會就好難識人 要珍惜啲同你志同道合既朋友

諗諗下不如真係開個group大家做個朋友因為都見上面有啲巴打又係同我一樣情況 然後都想大家約埋做户外活動btw巴打讀緊中學？

之前可能係既 但慢慢越黎越大個都好小同人講心事 只可以講大家步伐已經唔同 改變唔到

睇黎巴打同我情況一樣 咩都想試下又冇人陪不如同埋樓上啲巴打開個group做個朋友？

year 2

再keep住啦
話曬都十年又唔係對你差
不過就要識多啲朋友啦

可以呀 唔知有冇絲打呢

咁又唔會刻意唔做朋友既 唔會主動維繫姐 之後會參加多啲活動識下人呀 btw你year2都仲可以係大學識下朋友呀

做多啲自己擅長既野搵返多啲自信啦巴打

同你政見已經唔夾 做唔到朋友 Sorry

其實我只係做野一年形象仲on9得起

咁又係，但疫情反彈仲加劇咗班fd屈係屋企，喊咗

出到黎社會，人地一知你做咩職業又唔同咗面貌對待你
交心朋友唔多，但兩三個就夠
換得多圈子係因為唔啱就要換，唔想磨爛蓆徙時間